# Aplikasi Tes Mengetik

## Definisi
Aplikasi ini dibuat menggunakan bahasan pemrograman Python. Tujuan dari pembuatan aplikasi ini hanyalah untuk pembelajaran. Silakan jika ada yg igin ikut mengembangkan.

## Pemasangan
1. Install python3
2. Inatall paket Tkinter dari python3
3. Jalankan 
```
pyhton3 app.py
```
